男子在添華道公園被劫去手提電話

警方正追緝一名40多歲男子，涉嫌在添華道一個公園內劫去一部手提電話。案件交由中區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。

涉案男子年約40至45歲、中國籍，身高約1.6米，肥身材，蓄短黑髮，案發時身穿白色上衣。

警方接獲一名27歲男子報案，稱在昨日下午約5時，在添華道遭搶劫，劫去一部約值2500元的手提電話，疑匪其後逃去。

屌你老母華為黎嘅

案發時身穿白色上衣

知咩人黎啦
唔洗預搵到個賊